根本連登就唔適合即時戰略

連登只適合大戰略